居美30年 何柱國反《人權民主法》 籲各國領事勿與惡同行

親中星島日報集團主席何柱國發公開信，籲各國駐港領事勿與惡同行。

親中星島日報集團主席何柱國發公開信，籲各國駐港領事勿與惡同行。

中共喉舌環球網轉載了《星島日報》今日刊登的一封公開信，該信出自港區政協委員、親中的星島新聞集團主席何柱國，題為「籲請國際社會勿與惡同行」，點名致「各位駐港領事館」。

何柱國在信中批評說，香港幾名港獨分子正在游說美國國會通過《香港人權與民主法案》，這是極其荒謬和是非顛倒的事情，呼籲各國駐港領事館和其職員們，客觀、理性及憑良心地向自己國家如實反映港情。最後，他還點名「各位駐港領事們」說，支持當前的暴力活動就如同支持港獨，「不要在香港的傷口上撒鹽，或試圖火上加油。請慎思，勿與惡同行。」

何柱國的公開信全文：

致各國駐港領事館

籲請國際社會勿與惡同行

香港幾名港獨分子正在游說美國國會通過所謂的《香港人權與民主法案》，這是極其荒謬和是非顛倒的事情。根據由「菲沙研究所」所做的《人類自由指數》2018年度報告，香港自由度全球排名第三位，而美國、英國、法國及德國排名都低於香港。生活在高度自由社會的香港少數極端分子，跑到整體自由度更低的美國去，果真的是為香港人爭取自由民主嗎？抑或另有醜陋的政治圖謀？

本人曾在美國居住三十年，於九七回歸前返回香港定居至今，起初也跟好些港人一樣憂慮「一國兩制」能否真正落實。但這二十二年來，看到中央政府嚴肅地遵守「一國兩制」原則，讓香港享受高度自治，司法獨立體制依然；並且在政治參與、言論和新聞自由等領域上，相比殖民地時期更有長足的進步。只要不存政治偏見，客觀以事論事，回歸後香港的人權與自由水平，於今仍屬全球領先地位，比不少西方先進國家還要優勝，看不出美國有立法干預香港的任何正當理據。

香港六月以來的社會亂象是因《逃犯條例》修訂草案而起，眾所周知，本人是首位公開質疑此修訂條例的，這是因為我預見到此動機良好的修例，很容易便會成為國際攻擊的借口。我曾提示特首林鄭月娥及有關官員這政治風險，如今卻不幸全部言中。時至今日，已經沒有人再提起那沉冤未雪的潘曉穎，特首替她取回公道的初衷也落空了。取而代之，是街頭無窮無盡的暴力，以及香港政治人物頻繁引入國際干預。

值得注意的是，當特首正式宣佈撤回上述修訂條例後，違法暴力仍不斷升級。顯然月來暴力抗爭並非真的為反修例而來，原先背藏的政治動機已經浮現，就是借反修例來推動港獨，並且手段日見暴戾。

在此請各國駐港領事館和其職員們，客觀、理性及憑良心地向自己國家如實反映港情。自六月以來香港人繼續享受集會示威的自由，只是在這些示威摻雜了愈來愈多的暴力。暴徒投擲汽油彈、肆意破壞公共交通設施、暴力圍攻全港各警署，並以磚塊、鋼珠彈叉、利刀和棍棒等致命武器攻擊警察和異見民眾。無論以哪一國的標準，都不能再稱之為和平示威，都是不能容忍的。

尤其令人憂心是暴力示威策動者，更鼓動中學生，甚至小學生參與其中。暴力衡突中被捕者有的年齡僅及十二三歲，這都是過去香港從未見過的。這種利用兒童和青少年的心智未成熟，灌輸極端政治思想，然後推他們到暴力前線的做法，令人不寒而栗地聯想起如中東ISIS等國際恐怖組織。希望大家不要持雙重，甚或三重標準來看待仍在發生中的暴亂，暴力就是暴力，沒有甚麼好美化的。

各位駐港領事們，支持當前的暴力活勤，就如同支持港獨，難道這是代表你們國家的官方立場嗎？繁榮和穩定的香港必先要和平，這不但符合香港人的需要，是國際營商的必先條件。不要在香港的傷口上撒鹽，或試圖火上加油。請慎思，勿與惡同行。

驚到

Solomon Yue: U.S. Consulate General can't interfere with Congress lawmaking process!

中文登報hea 到你

寫中文做乜鳩

同埋領事關乜事

行得正企得正，駛乜咁驚呀

支那人以為全世界一定要識中文

個LIST又多一件了
仲要居美30年 成副身家起底起到爽

sir , this way

佢地越黎越亂

你一個報紙佬呼籲美國總統？

仲話佢"與惡同行"？你一個報紙佬公開登報質疑美國總統同國會既判斷能力？

痴左線？

點report比美國議員知?

呢個真係美國人啦

收啦煙仔何
之前又話要返香港如沐春風
依家撤回左就反轉豬肚
有時見到呢班仆街真係好撚想重推逃犯條例

寫中文
班友真係好驚人權法一過榜上有名

居美三十年
淨係個人返咗嚟點夠愛国啊，而家咩國籍先？

驚啦驚啦

驚比人清算

籲各國領事勿與惡同行
ok收到
先勿與個住30年個個同行先

呢啲撚樣同阿叻一擔擔
以為自己好串，其實講既野on9到無論

呢份報紙遠至加拿大、美國、澳洲都有，好多海外華人都係睇星島，俾佢洗咗腦

入list

啲中國人係咁
不自量力

居美 係重點

居美好心就收嗲啦
生活係自由既國度
再阻止香港人爭取自由
呢班仆街真係應該制裁

report 美國，查一查何國柱

繼何家淑女之後
又一個On9走岀嚟送頭

寫俾大陸睇啫，表忠

係真傻定係搶住向共狗示忠

曲直難分

哦。好，將你enlist 埋

其實香港真係好自由
可以周街立刀同攻擊性武器而警察唔拉

其實真係好自由
不過係黃絲換藍絲嘅自由囉

美國佬一早起晒你班人底，等適當時候先郁手咋，識趣就摺埋啦仲蒲個龜頭出嚟

屌住成30年，自己都係美國人啦

各國領事識你老鼠，把自己看得那麼高

中國間諜

何柱國
加入制裁名單

爭住上榜喎佢哋

收到，勿與惡同行丫嘛，而家咪做緊囉

近期驚撚到呢

制裁名單 +1

屌你老味寫英文啦，比邊個睇啊

你何柱國又咁撚中意與殺人魔打行?

哈哈，將《人權民主法》頼落抗爭者度，呢條唔係美帝的法律嗎？

認同

又多個自首

呢條仆街驚撚到 唔使驚喎 制裁一定有你份 去大灣區搵定間豪宅養老喇

送佢一程

愛國的人全部拎外國護照

口裡說得 身體卻無比誠實

Added to the list

合法關各國立法機關事，就唔關領事事嘅...

驚呀？

外國人最好識睇中文
咁有誠意 到時各國領袖識做架喇

推

恭喜何生成功入選人權法制裁list

明明唔出聲無事又一個入list

拎緊邊本護照

完全無講過點解反香港人權與民主法案
離題 0分重作

我唔怪佢
報紙佬好有實力
例如肥佬黎可以見美國副總統

可惜何生佢冇

返大灣區囉你還有黨呀

煙仔何話自己淨係驚死鬼老豆
睇黎依家開始要驚美國佬

幫手翻譯做英文，居美三十年？睇黎你餐壽酒都要去大灣區擺啦

打扙嗰時 排第三嘅唔通就唔可以聯同排第四五嘅做allies 打邪惡敵人？

加埋佢落去，佢689d人，有份幫手打壓香港民主自由

個個想爭排第一

番大陸住啦準備

正體中文寫俾邊個國家睇？台灣？

我成撚日懷疑d中國商人官員高調用中文登報啊 見記者啊 全部係做俾維尼同大陸人睇 跟本無人有guts同美帝抗議

何生 可以棄了美國藉 才出來講野？

下次等記者訪問佢時問佢呼籲外國元首但寫中文同登中文報紙俾邊個睇

返黎大灣區先有資格出聲
惡共狗

仲要登返係自己報紙，慳唔慳皮d呀，人地示威者都識全球買報紙頭版，有錢佬喎

何生唔係榜上有名啊? 咁真係幫你條撚樣唔到喇

呢d真係要驚啦

交差姐

身為一個中國人， 人地美國唔比你入境 取消美藉 美國資產關你撚事咩 繼續係大灣區共享強國人的榮譽啦

留返係中國渡晚年

612 721 811 831cctv 新屋嶺

佢係香港搵錢有無交稅比美國？

出中文俾邊個睇大家心照，其次只係自己報紙登唔係全部親中報紙。間接證明唔想太多人知道佢登報及其內容，再間接證明佢都知道自己份嘢無乜人睇

結論：對黨交差工作

結果：住三十年即係美籍，咁即係叛國

以為扮忠心寫段中文扮比中共睇就冇事？但係十四當家識睇中文喎。

呢種花式自殺真係中國人先諗得出，講少句無人話你啞，唔通係某組織迫你表態

真係靜靜地贏唔得嘅，硬係要衝出嚟登（報）登（報）自己好啦，搞埋其他美國老鐵就會唔好啦

目標唔係我地，人地寫比廢老

居美30年關佢乜事

好明顯某國迫人表態啦

行得正企得正 怕咩俾人制裁

為甚麼不回中國？

屌你正啊喂!! Send 料比 Solomon Yue 做野

又一個 “被” 死出來 柒 的人？？

叫佢收皮啦

又係你條仆街

籲各國? 你老幾, 你都戇撚鳩, 又唔係大地主, 冇人識你喎

呢條垃圾出黎提醒大家要加入去清算名單
不停出Fake news
美國最憎

送佢上大灣區

五大訴求關港獨咩事啊
放流料俾領事

仲要寫中文
好冇誠意

驚到仆街 準備比人制裁啦屌你老母成班奶共狗

佢寫成篇中文都知唔係俾侵侵睇
俾呀爺睇黎效忠姐
人權法go go go

係呀，係要推翻政權呀，咁點呀？
係要清算你班賣港扑街，打人殺人黑警先收科。
做咩？ 驚呀撚樣

報去homeland CIA FBI ,共諜

可能諗住俾solomon睇

惡=CCP

美國議員睇請呢啲住左美國三十年既走狗。
呢張就係依個大粒佬阻礙香港民主進程既證據，請制裁何柱國，凍結佢全部美國資產。

算唔算叛國

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

驚呀

又出黎講野？ 想做下個葉劉？

Sir this name

WAITING LIST 等緊何柱國

你試吓你屋企人俾人殺左
你試吓你屋企人俾人姦左
你會唔會就咁放個班殺人兇手
因為針唔吉到肉唔知痛吖嘛
走啦！屌你老母！
唔鍾意咪去第二度囉
冇人迫鳩你喺香港㗎

但你住美國

咁愛國但去美國住

Twitter send俾Solomon

送頭

生活在高度自由社會的香港少數極端分子，跑到整體自由度更低的美國去，果真的是為香港人爭取自由民主嗎？

咁大膽串美帝？

佢伯爺賣煙草

你老母閪 共產黨咪係萬惡之源

你邊位呀

成篇野完全講唔到條人權法有咩唔好

Solomon

你估佢或佢請個 D 文膽會有李嘉誠個班既級數？

佢叫國際勿與惡(支那)同行啫
手足嚟
成班連登仔做咩屌佢

包埋佢入list

我都唔期待有果班既1/10
但係最基本既論據都冇，成篇野根本0 說服力

話俾美國佬知跨境執法已經系香港發生,再吾加緊控制制裁支那共產黨就,一旦大陸國力gdp蠃埋美國,距基本上可以在世上橫行無道,公安城管去美國本土拉人亦不是冇可能...

居美30年<---實淆底啦

加何柱國條撚樣入list 唔該

wfc

你還有黨 !

你驚丫

行得正企得正怕乜

U love China
China need you
Come home

愈來愈想睇通過左 啲奶共狗 賣港高官有咩反應

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

美國佬又要制裁 制裁完係咪要係街乞食

list 又多一個人選

制裁到班仆街,真係大快人心

用2018既報告反對2019發生既事

何柱國滾回大灣區

登比無腦藍絲睇

主動申請入list

以為邊個反對就邊個入list

行得正企得正驚乜？

中文信俾各國領事？

踢佢返大陸住啦

好 就tweet畀Solomon

建制狗姑息721警黑共大勾結恐襲
冇良知正人渣

好，制裁名單加埋你

大國政治 仲以為係香港高高在上咁比你屌柒黃絲？

孽瘤同何君妖有人陪喇

sir, this way

好人好姐駛乜咁驚呀

美帝please制裁hk

驚到瀨屎

住美國但清楚一國兩制情況

以為自己邊個...

寫中文俾邊個睇

who are you?

揸住美國籍就唔好衝出黎啦

唔係比外國睇

係想比大陸睇
講自己愛國想搵小小著數

制裁啦
篤佢灰

只for中共睇

又多一位ON LIST

人地美國既內政關你撚事咩

話比Solomen聽

正，呢隻夠哂肥

篇野in short: 快點制裁我

洗佢老豆咩，周圍fb 睇晒po la